分化撚 割蓆撚 乜撚都好 同我入哂黎

記唔記得今日我地點行到依步
文武係要互相cover 有錯就要認 就要檢討
唔係互相屌黎屌去 一面衰左大家就盡力去拆彈
不分化 不割蓆 不篤灰
唔係口號黎 係大家今次運動成功既關建！

同我入哂黎

入哂黎 唔好比水軍帶風向

一定要團結

推

無再比水軍帶風向

放核彈都唔割